有冇諗過香港遊行人數超過某個數, 民主國家就會捧個臨時總統上去

不過好明顯呢個數係一撚定要香港人食樹皮食草果時先有機會達到

唔會食樹皮，會有老解來屠城

自己睇睇委內瑞拉反對派

傻既，唔係俾支那共咗香港產，香港咁多有錢人，邊可能食樹皮

係一去到呢個位，老解／武警實入來屠城，凶香港人唔准獨立就真